00883 vs 00003 月供

撚住月供4000 落其中一隻

各位ching 可唔可以指點下
或者其他股

儲錢要供823

All in左00003

883用黎炒架